深水埗站好似有事故

有人係度嘈

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

推，發生咩事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見到啲亂跑，又亂大叫，我都唔敢望返轉頭，好驚個個喺度跑

咩事

喺現場但係唔知發生咩事

?

咩事？

??

係ssp洗唔洗落地鐵站幫手？

冇圖冇盛，講左幾耐比Fake news non FC資訊害唔夠？

手隹

有人嘈緊 不過唔知嘈乜

冇圖冇source

純文字好難搞喎, 你掛住走唔敢望番轉頭但係又開到POST? 無片都起碼錄段聲啦

未知咩事

知咩事未？

依條友打人

高登仔主場都敢攪

要人?

What

廢老打人？

又咩事打人死廢老

中共特務查到高登是指緊高登商場

推

唔好意思，冇影到相

荔枝角站有四隻狗去緊深水埗

又圍住On99等Popo

私了 就走

無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告

又黎料？

支持Mr.A打柒廢老

襯警狗未黎自衛還擊

廢老捉跳閘

唔好講私了 講自衛還擊

有十個警察上緊去

過十隻

私了走人

岩呀 係自衛還擊

替天行道

刀仔

狗已到

呢條仆街打人，比狗護送左入控制室

仆街

有人話無圖。

純路過

如果出返黎 黑警護完佢 就獅鳥

自衛還擊

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Save 低張圖先
下次深水埗撞到佢 就約佢上拳館打
癈佬咁鐘意出手 睇你有幾好打

有冇片

等佢出翻嚟即獅鳥

而家即刻衝過嚟趕唔趕得切？

藍絲d樣特別仆街

有冇人影到廢中郁手嘅片

啲狗護送左入控制室

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

有廢老捉女手足爆閘
整傷左女手足
而家當事人入左控制室
有片唔該sd上嚟

自衛還擊 天經地義啦
唔還擊係人情 還擊係天公地道

而家係大堂層CD出口中間 等緊片

咁有無自衛還擊？定又食花生就算？

乜情況

推ar 屌你老母

妖 黨鐵與狗

召喚積克獅鳥！

圍緊 唔清楚入面

跟尾捕佢

有片

似樣

2架狗車喺北河街standby

廢老你哋吾好再累死人，得吾得

比人打既片?

後生既走先

係要廢中郁手嘅片

屌 救人

屌等佢出去再獅鳥啦

好似話個女仔放左？

放左？

正視睇 無 喺現場

認撚住條廢佬，唔俾Ｄ教訓佢唔識驚

有無手足跟條廢老返屋企

不過現場我睇fb咋

推
宜家咩環境。

*不在

地面社民連擺緊街站

等打人條扑街出嚟

更正 跳閘手足走左
係佢個女仔fd俾人抓傷
傷者喺控制室入面

純文字討論dllm

完左未？

仲圍緊控制室

廢老同popo冇撚用,次次都捉細路,少女
我呢D 90公斤肥佬一次都冇比人捉過
唔該所有30歲前後既中佬有骨氣少少,幫手跳閘掩護

前線又係咁,跳閘又係咁,點解永遠都係得細路同少女
香港男人有少少骨氣得唔得?
叉雞飯事件已經證明班廢佬同popo係唔咁郁中佬,我地更加應該勇敢D打柒廢佬同popo

你喺現場？

黨鐵等狗到

路過

有冇人影到個女仔比廢老抓傷嘅片

請替天行道!! 等黑社會蒞會拉9埋你

現場 仲圍緊 一手

今朝12點左右先係職員面前爆閘,一D事都冇

又係廢老

長沙灣道SSP A出啱啱到咗三架狗車

好，街坊開始清醒了

屌佢老味條廢老都唔知有冇性病

多唔多人？

個女仔走咗未? 痴線留喺到班狗實捉走佢

4-50內

唔好私了呀
千其唔好呀

冇作用

巴打打番正字得唔得

屈個女仔跳閘
屌告返個廢老非禮啦

宜家咁環境去到未必做到野喎

個女仔走咗啦 巴打唔洗擔心
佢係tg公海都有講自己走咗

係就唔告
但如果有狗難做野

想問仲有冇人質比黨鐵捉住？

往荃灣車頭仲有好多狗，軍裝

廢老？

唔好圍喇，散一散等佢走返出黎先跟尾以武制暴
咁樣圍法最尾又變左同狗玩，唔化算

佢仲好似拖住架買餸車

兩豬籠 三架普通車 好似係

大家不如唔好圍啦～一陣無人圍之後條廢老咪會出番嚟啊～～

照睇現場咁好難做到野

有無相？

女仔啱啱控制室出來

偷偷地影張睇下

事你老母故

放定人質？

有無咁快射呀

有人唔小心跌左玻璃樽

高登已經不存在

有冇最新？

部份人已離去

你都係博屌啫，出聲咪成全你囉

佢同個朋友出左黎
話個男人道歉左
而家唔追究

即係宜家等狗散
同廢老幾時走啦？

喺班狗面前緊係話唔追究，不過私下就

告條廢老非老非法禁錮同非禮啦

除暴安良，替天行道

梗係等廢老出左站先一齊踢波
黨鐵咁多cctv

個女仔同朋友有私事要做所以唔想追究

有人扔玻璃樽之後就散左一部分

太子

A1出口 4籠車

呢班咩人

低調少少扮途人同方向走
睇住佢會偷雞走人

吊佢尾啦， 唔信佢唔洗返屋企
去到d暗角咪跟隊開波

冇 主要係想要個廢老為捉傷女仔隻手付上代價

要人

深水埗C出口車站控制室

立場有live

總之確定冇人質就得

有移動請報

無拘捕?

住附近？ 手足平時出入ssp多留意

鬼認得咩啲咁叔父

查清楚乜人 做民事訴訟
另外可以係佢屋企樓下播片佢點非禮個女仔

深水埗要人！！！

要查

廢老是否在內？
請回報

入左控制室

啹架兵

明白

個女仔唔追究呀，連登仔唔好去打柒個廢中呀

比狗護送走左入黨鐵控制室啦屌

查清乜人
點解可以隨街非禮女仔

未散 去咗第二個出口

Check 飛狗

冇人獅鳥？

係

記唔記得掉玻璃瓶係咩色衫？

巴打你咁重量級
人地驚一野俾你壓死

邊個出口？

仲約上拳館？就地啦

我下個站到，請問邊個出口？

但個女仔係咪已經走左

［情報］外國記者指921 係721/淘大2.0

藍絲捉女仔跳閘 有出手
後來女仔有入閘記錄 走咗
藍絲仲係入邊

((好似係

扔得好鬼
完全睇唔到

AB
睇立場live

仲圍緊控制室喎

只要有冇其他通道
佢就要哩度出即係

CD呀

黎緊 有冇人想打波？

推 著緊既衫唔方便 如果唔係我都會跟

多唔多人跟隊

自己諗辦法

好掛住SSP喧嘩

20分鐘前先見到用3架狗車，大家小心

岩岩見到有個著灰衫斜咩袋隻手有apple watch既便衣上車

頂 我以為散咗 早咗走

真心冇方法

利申打開波

做掩䕶，唔俾球証睇到有人飛剷同handball

3EU 2豬籠

月台未見狗
扶手封左一條

同意 屌佢老母成撚日兇班細路女
我光明正大撞開個閘 望撚住班職員同呀叔
一條友出聲都冇

大家見到有細路女比人捉住 一定要去救 直接捉撚住個藍絲話佢非禮就得 佢憑咩掂個女仔 夠薑反抗就直接打撚柒佢

唔知住 但似乎有人想跟隊 轉頭見到條友出黎先問有冇人跟

通常話散都係行埋一邊

散左未

要人做乜先

呢場波點踢，咁多狗跑落場

正確 係曬A1出口長沙灣道吹緊冷氣

有冇人同我一樣入唔到立場fb video個頁？

未

用多d Linux 個人就唔會咁燥

唔建議今日打波，d狗到齊曬

同問

d狗都識由cwb跟人跟到klb
why not?

結構上唔會有 但可能有兩道門/通去月台

可以睇水

叫手足唔好係度聚，
佢咁樣唔會出，兼差佬走埋黎。
咁攪法冇下集。

又聚翻一堆人，個廢老遲遲都唔肯出嚟

有個細路好鍥而不捨咁叫廢老出嚟

利申：現場

個款唔似冇問題

我諗應該唔洗閘內

應該係仔下下跳完就走得好快無得捉

聽到應該外圍等入場打波

當無事咁直行直過就OK

可以去到月台咪即係後門

挑機冇用
散少少引佢先得

手足唔好圍控制室
散出去企係出口先
搵一兩個認個廢老咩樣
之後再group埋組隊

我想問，黨鐵指定聘用尼泊爾人做某職位，會不會構成岐視？可唔可以向平機會投訴？因為呢個職位聘用條件對對它種族構成不公

咁即係可以其他出口走？

傳統嚟

From 癲狗日報 LIVE：
係X包點出面有疑似便E差佬係度。

等佢出黎返屋企係後面保護

實有

月台道門通常係返控制室個面既月台尾

Be water
唔一定要今日打波

分分鐘搭車走埋

同路人今次做得Okay啦，係反應方面可以再快啲
好彩女事主都係輕傷咋，下次廢老拎架生咪仆街？
唔跳閘嗰啲你望到啲廢老係到望望望/有乜可疑舉動要識做喇好嘛
唔好怕事 唔係事必要你跳，但救同路人係一定要
利申：跳跳虎，唔知點解好少見後生仔跳閘，暫未遇過同類事件

沙田封左站
啱啱聽立場Live

我落月台尾睇先

就住
忍多啲先

狗散左未

散左 我同你講 肯定仲有大撚把便e

乜事？ 有狗？

黨鐵好危險點搭

平時出入狗鐵站，要多少留意有無手足需要幫手

長沙灣道冇狗車
但聽到警號
未知方向

更正❗️沙田閘口發生爭吵冇封站❗️
from tg

有條友係到派膠

人呢？講我興高采烈？無鳩曬啲人

有學生跳閘

宜家咁佢唔會出

【直播】沙田新城市廣場現場

「沙田聯校人鏈」結束後，大批學生轉往新城市廣場內聚集，高叫口號及唱歌。

有學生乘搭港鐵離開時「跳閘」離開，引發現場出現爭執。

來更多記者
要確定有冇後門

冇

中大學生報又話「應該」冇封

仆街，覆唔到卓咁

識玩

收到風話班狗兇9佢叫佢唔好追究
如果唔係好麻煩之後仲無喇喇抄埋佢資料

未完，係門口屌緊，可以睇live

抄住址電話身分證

洗唔洗要人

藍點會告
一定凶啲年輕嘅
警察就係咁

當事人安全 已fc

佢把聲

幫手聲援

拉鋸好似都冇乜用
死呢喺入面唔出嚟
你路過可以去望下嘅
暫時冇危險
不過記者popo齊哂，唔建議當場獅鳥

黑警可恥

報下地面環境點

你開個新po 講 我幫你推

好有喜感

出面有人玩野

佢把聲--

小心再有藍絲搞事，跟住Popo衝入黎呀

趁宜家

已有

條友放翻出嚟走緊
被人圍屌緊
有人追擊緊佢 佢跑 啲人又跑
記者跟唔切

其實5分鐘都唔打波就要速散，唔好比人反圍

藍廢老

走緊咩方向？

藍衫？上左去丨乛一丨乛c出口

跑咗入鴨記

yes鴨記方向

應該純粹搞事果個

應該唔係原本果個

sor我搞錯 ty更正

唔係同一人喎

呢D情況好可能封站
之後有大量POPO到

個女仔接受緊立場訪問話比人非禮 佢好似就係跳閘果個

有冇地面情況？

Wtf

又放人？！

沙田定ssp?

佢話個條友一嘢攬咗落去（希望我聽錯）
屌仲唔係非禮？

push

仆街藍絲成日借酒行兇 屌你老母

靚聲王

走音

完了

走咗，有無人有車跟尾

冇裝小心

頭先有個廢中細細聲話佢係廢青
細細聲講左句屌你啊

非禮嗰個就唔捉
仲有得搭著膊頭送佢走

錄影進行中

又放人走

件白衫仲柒過靚聲王

又圍？

走左了

好心咪撚同佢嘈 明知係廢老犯非禮就直接獅鳥啦

我要收工

又有素材

ssp

又圍警局？

深水埗狗屋

手足，，圍狗屋要小心

SSP街坊are heroes.

I think you have forgot what they have done last month.

彌敦道都有 起碼4豬籠2衝鋒

又有人結婚？

昇哥: 我要收工

圍完 又要賽跑

手足吹緊雞圍ssp狗屋

吹緊雞圍狗屋

SSP 要人

真係俾條肥佬走得到？

大家諗辦法刑事民事起訴佢好過la

三四架狗車護個廢老走

港鐵入面大把職員同埋黑警

係，一件走音警司

非禮係有權捉住佢

唔好圍狗屋，無用㗎

咁複雜......嘅....

非禮犯個樣好串好招積

係警署警長唔係警司，唯一有白衫著既散仔

岩岩係深水埗站返屋企
又黎大獲野呀
想休息日都唔得

黑警屌你老母

跟9條仆街出站再私了啦屌痴撚線圍咩狗屋姐

想活捉要鬥智力

我支持警察，我可以非禮了
死黑警，屌你呀

趁機會抽水，碌爆佢啲閘機

條廢老上狗車走左？

師兄，開個帖要人

要小心會突擊拉人

老老實實 ssp狗屋奶過好多次野 唔係次次走到 自問跑得慢或者女仔真係要小心

咁高調圍狗屋點樣搵個廢老踢波

狗車入曬去

圍緊 SSP 狗屋

因為班狗高調幫佢走

捕佢走果陣仲有用
圍狗屋只會比狗拉

咁你最終目的係搵廢老踢波定係聲討班狗先

埋伏條廢中老

Pish

食野先啦

我唔知佢地
Btw 點完相下次識做仲好啦

3龍車沿lck向太子

唔好啦 一定會送頭

屌印曬佢啲大頭連儂牆見啦
非禮喎屌

做返d實際既野
唔好入錯數

agree
唔好中圈套

有一架eu兩架豬籠喺後門走
唔肯定係咪頭先入去都幾架

你都係

隻廢老去咗邊先

非禮都放？
條友擺明淫樣黎。

去附近商店 餐廳行下先啦，圍狗屋最後又送頭，你圍狗屋條友點踢波呀

之後再踢波都唔遲

搵到個廢老住邊就夠

唔好圍 等嗰廢老出返黎 再私了

有排玩 搞埋屋企就岩數

仆佢個街

搵唔搵到個廢老住邊

DKLM 都幾人so, 下次見到靚女我又試下熊抱揸下波話佢跳閘先

惟調查後證實少女的八達通有出入閘紀錄

仆街廢老非禮犯

非禮啦

條廢老係邊

跟住條廢老

其實，係鼓勵緊咁
只要撑中囯
你想要咩都可以

有曬相，條廢老又住ssp附近，大家多啲留意，一定會揾到佢踢波

狗車入左去，應該仲喺警署入面，唔敢出黎

頭先走咗幾架 後門

唔洗約啦 即場開佢拖

大家唔好圍住 有佢相 跟佢尾

自衛還擊 保護手足

走咗就散先 有佢相 一定搵到佢

君子報仇十年未晚
留力呀各位手足

唔好圍 等條廢老出黎 之後私了 或者睇下起唔起到底 拆撚左佢嗰竇

又唔一定住果度嘅
冇樣睇

不過食過番尋味就

龍車

食飯先啦

果女仔絕對有權向mtr追究

當事人唔唔做嘢 又無出到獅鳥
圍屋都無用 諗下文宣 係深水埗貼尋人 好過啦

依家咩情況

黑警保護非禮犯，果然係同類

唔會贏

依家係鼓勵非禮？

如果你愛囯

係！

剩係受傷已經claim 得保險

非禮

得啊
自己承受返個代價

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

明顯博抽水

根本唔容許再和理非
要重

黑警唔係咁都唔拉呀

告個阿叔遊蕩同非禮啦

唔告返個女仔已經要笑

啱呀 個女仔比成班狗帶入控制室做咩都唔知啦

中年男子炒車

想抽水者,屌

十幾黑狗保護加個白衫屌市民
佢巴撚閉

如果唔係黨鐵縱容班色魔
點會搞到今日黑警保護色魔離開？

又話兩分鐘完結一切，磨咁耐只係對抗爭者不利

冇啦
當下一刻就要決定
後來人多圍住個站叫已經注定冇得做

時機只有一瞬間

搞大佢啦
個女仔有拍咭
個大叔可以隨便熊抱女仔落地架咩

當狗鐵遇上狗~~~
即刻已沒得救~~~

正常方法唔洗再諗

打斷個廢老雙手

冇撚用, 專蝦細佬

再次證明以武制暴既重要性

唔搞大佢

就仲係日日有藍絲同廢佬去搞鳩乘客
黨鐵真係要負全責

點解要自衛反擊，以武制暴就係咁解
仲諗住用正途跟本無用

果件廢老擺明趁機抽水

仲嘈咩丫，要郁手就快，然後散啦

唔好再研究 等人報鳥條友住邊起邊做野好過

想知而家咩環境